啱啱俾朋友懷疑連登ac

好驚想過安落日子 點解咁難

原來真係你 比我CHOK兩CHOK就驚到開POST

冇事架

推

我同我啲frd互相知道大家嘅ac 無咩問題喎

開多個埋得

唔鍾意==

how

開Po講下啲唔似自己會經歷嘅嘢囉
得米6咪話自己米8 讀緊書咪話自己做緊嘢
佢問到你咪話邊似啊

落7仔買ac卡

=.,=

咁會唔會偷偷地用佢哋部電話去其他post到留言？

屌你覆gay post